[PS4] Monster Hunter World (28) 佐助型新手

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打邊隻怪出邊隻怪（細怪都出），而開就會係交賞金個三個人簡最尾個個開，每個任都有金或者銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A:滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Sample link:

屌真係搶到

其實唔難

點解你會係個幾秒內做到

係咪寫哂bot搶架屌

佢寫到就真係抵比佢搶到啦

有冇公會入

ff威啦

開集會所未

又搶到

Ff個公會呢？
我想入

ff巴

有冇埋睇到邊到有痕跡個網,不如Q&A埋佢

有無人可以幫手打 櫻火龍
6yd8kZHNKZuM

食完了今晚係咪開滅盡團

想問on9問題，而家咪香港psn有買12送3個月既優惠既
如果我遲過2月7日先入code會唔會冇左送3個月既優惠

唔知佢更新追唔追得上整體玩家既平均進度
想keep住有野玩

會

唔識答
但有必要咩

比慘爪龍爪傷左係咪可以等死 ？

難d

收刀+X

星辰肉

食星晨肉or收刀禁交叉

櫻火龍主線
343arrz7vx6z

而家未過期

仆街爆完主線要開始刷珠

會照加上去

lm

thx

等我仲諗更番5番去拎多set斬裂彈
射咁耐都唔死

唔係會加上去咩?
e.g. 仲要2個有到期,入12+3會變17

有無巴打可以幫幫手 -2

搵個位痞低幾秒

一齊打好嗎

係加架
好多人見優惠都會買左先

打慘爪任有星辰肉俾你
食完無野

come

我上個月先ps4 pro,唔清楚

想問下d 鬥技場任係咪有限次數冇得狂刷㗎？ 我打完一次之後就唔見左

有冇人要幫下手 冇野做

冥燈-3
3nTyzBwjRiXP

岩岩玩 打到浮空龍果關 想問下重弩有咩推薦 thx

初頭想整把輕弩用下
整邊把 性價比最高

我都係今個星期六先有ps4

12+3算平
有閒錢可以買2set

個Q&A靚咗好多

買完ps4已經山窮水盡

-2

冥燈同屍套垃圾到
第一次打就嬴

巴打有時自己頂主先 我得閒會番營拎斬裂彈

黎緊

裂傷狀態

裂傷狀態
在裂傷狀態下行動會減少體力。
蹲著經過一定時間，或使用全熟肉等肉系道具後可回復。
從裂傷狀態回復後的一定時間內，自然回復量會增加。

一場冥燈兩粒寶玉做乜尻

好

評價幾中肯

-1

有冇巴打有生產痛擊護石嘅圖黎睇下？

早上過劇情去打櫻火龍
見到條櫻火龍1打3
對線打 暈龍 風漂 慘爪
重要夠打 場面好震撼
睇到o晒嘴 跟住等收條龍屍

有冇人知

鋼龍
4eryhzk2WjEG

唔好意思 有冇人知要咩料？
睇過中文wiki同巴哈都搵唔到

風漂龍隻手,飛燕技有咩用?

跳躍攻擊加傷

熔山龍熔岩同寶玉

睇裝有得check, 無記錯係空中攻擊強化

有沒巴打可以帶我打主線冥燈龍 3nTyzBwjRiXP
新手打左幾次都過唔到

唔該頭先幫手打櫻火既巴打

THANK

唔該曬

7AvZraNfdvzp
主線JUNO求幫手
打左好多次都FAIL

請問有冇人知第一樣係咩材料

巴打可以睇下呢度,都幾齊
日文睇唔明你再問啦

鋼龍係咪捕獲唔到
諗住捉鋼龍 唔食電網同地洞 唔知點搞

跛腳時先會食陷

古龍唔食陷阱

凡古龍都唔食陷
邊隻係古龍應該好易查到

咁點捉

鉄壁の護石 III 要咩素材?

召喚ff，估你唔到同比達

古龍捉唔到

古龍=有超能力既龍

做乜鳩

巴打,你可唔可以放定code
番到去就即入

依個網好撚齊

關唔關你事呀

你同捉龍個npc講野佢會同你講
古龍太多未解之謎捉唔到

有冇人可以幫手升hr
4KJuZGzw7LA4

佢每集都有整
所以MH一出有咩要查都係上呢度

金箱好撚猛料 3場出滅盡寶玉
但得一回力盡
Btw打晒係咪唔會refresh?

每打完一次都要捉多次先有得再打

小隊集會所code

6LiZkzsteuwd

歡迎加入

What’s up call me?

唔該巴打

幾點開團

我跑緊返屋企

有無巴打可以幫手打熔山龍 6星果個

巴打 尋找地脈迴廊 要點過

隨時

6LiZkzsteuwd
借咗上面巴打個集會所

古龍黎呀 清

既然係咁我入黎打下啦

有無巴打幫手打6星熔山龍 －3

6LiZkzsteuwd
借咗上面巴打個集會所

萬分感謝

－2

你等15分鐘就自動贏

咁唔情願唔好幫囉

請問打完上位麒麟任解鎖左d乜？
唔小心按得太快睇唔到

係架咩 唔係要破壞部位乜乜叉叉嗰啲

其實我真係未見過人輸依個任

街場見過

hea做都得
最後實夠時間削血

今集古龍要爆頭有冇話一定要龍屬武先唔再生返出嚟？

弓裝通常配咩技能好

入左

有沒巴打可以幫手打冥燈龍主線
6LiZkzsteuwd 借左上面巴打個集會所

同問

有冇人知急走萃取液點拎 （想整強走藥）
睇咗個mhw網話要打眩鳥調查或土砂龍 仲要得15%有？
仲有冇其他方法

角龍

你太睇少隊友
我見過一條友三貓咗

絲打 II既護石我都未整到
II/III要打完咩任先開？
利申 HR 3x

我破位都唔做都贏到 之後炸死佢就得

想問 點先入到其他人既明燈龍場？

記憶中係打完主線冥燈龍， 命名完之後

solo果陣冇理過隻juno

想問下送果套防裝大概用到幾時一定要換？

上位啦

冇架
你覺得唔夠打咪換

有無巴打可以幫我打滅盡

睇過好似要係咁打進階＋ 怪RNG跌

打炎王龍好絕望

繼續求

含鬼佬含到咁，歐美網站都好難唔高分下
日系評價應該中肯定啲

過左了， 但參加個度冇明燈龍揀既

骨鎚竜の延髄 1
骨鎚竜の黒油殻 3
ノヴァクリスタル 1
精晶原石 1

I’m coming

文盲 唔知

岩岩入左任

魔物濃液要鍊金？

冇人知？

還我真正強走藥

同埋可能大家睇慣格仔，見到mhw啲畫面會覺得好驚艷，但以ps4/pro嘅性能嚟講，mhw嘅畫面表現只能夠算中挺。

有冇人打上位角龍？
單拖貓車四次以上好頹

pc版先係完成版

想打但冇任

6LiZkzsteuwd 小隊集會所

要點整，打甲蟲出既唔係濃液

上位蟲

格唔格仔無乜關係
佢啲景係設計得唔靚

怪RNG 可唔可以講多少少

每日獎勵見到有咩500萬銷量慶祝之類
話有套裝送 有無人知係邊到攞

白鳩石好難掘 成日出埋d垃圾輝龍石比我

其實個Q&A係有更改架FF 巴

等到佛誕

想問有冇好刷森林同瘴氣古龍痕跡嘅地方？

慘爪龍被虐 4Rhn3CaDEAGz

SOR今次好多失誤

上位角龍競技已開
唔知點拎code

SOR

Juno 主線任求幫

6LiZkzsteuwd

有新update到既Q&A?

燈龍-3
3ZnbBJPYxPM3

Sample

有冇打完主線既人玩一人一任？

大家連唔連到?

仲有無滅燼團位

唔該晒幫手打冥燈龍嘅巴打

有無人幫打櫻火龍

有冇人有推介

冇人
單機game

幫幫手巴打

森林 5區加有條路落去兩個印
瘴氣 12區

有冇沙漠推介

死靜一次

老實講有冇人會用狩獵笛

啱啱入咗

沙漠678區

打住等，想入隨便

有無巴打要冥燈龍 無既我開sos

JUNO -2 4YQjXEDxhtFZ

優質的彎曲角係咪上位角龍隨機出？ 打極都係彎曲的角

上位角龍爆佢角

thanks

眩鳥好似要珊瑚場揾貓先 google隨從裝備

我讀左做mizuno

頹 咁繼續刷

Juno足跡重入幾次都搵唔到
定係收埋左係啲隱藏位置？

麥浚龍喎

想問下有冇Juno爆頭隊？

小隊get 唔該晒

Juno調查任務有金奬銀奬
-3

太刀點先出到氣刃突？出極都係普通突刺 上唔到天

成功拎左閃光蟲 大盾同笛

點樣貼code比人入 教學都冇寫

無人

升刃先

刷成世都冇寶玉

上位角龍-3

想入 未到屋企

我
但同人連機果時都係會用返鎚
因為我仲未練熟支笛，費事troll親人

點解一開始接不到任務 要問邊條友仔

想問如果太刀水屬性個到有括弧既
要應該點先unlock到
謝謝

打咗七條土砂都未出龍玉，有冇咁撚讀心

整滅盡長槍好( 460攻120龍)定龍骨槍好？(360攻420龍)

試吓調查任，我琴晚解咗個6星捕捉，一場就出咗

太刀升邊把最全能 啱啱打完角龍

滅盡=公廁 請用公廁

caca

有冇燈籠場 差幾塊甲就一套鳥

sor啱先睇漏眼貓左
仲有一場

自由灰色clear 代表咩？
仲有任？

有無上位慘爪要刷逆鄰

4HXnLaycC7wz
上位連刷雌火龍 調查任有獎-3

炎王龍
7BT4vzYM3Bwc

下位都有 寶玉先有需要刷上位

櫻火龍求幫拖
7AxnEKBsKtxG

仲差其他上位素材😂

係咪話賣左500萬隻有道具包送？
點樣拎

3EQEQDnz3DBn
櫻火-3

Rare8滅盡大劍第一件料係咩

36ktWFf7v2cT先真

成日比juno招肩係博頭呃到
成日以為佢訓低

D人係咪唔知支咪成個集會所都聽到
係到傾閒計笑撚死

-3

冥燈龍料黎

唔識開私人派對

借房屠juno -2

Shit

6LiZkzsteuwd
上位雌火龍 -3

召人刷上位慘爪

有冇巴打可以帶升hr
而家hr6
4CW7udkAajCa

入左集會所但 ff 巴打唔喺度入唔到會

4HXnLaycC7wz
上位連刷飛雷龍-3

白鳩石邊到掘？

SOS左滅盡龍任務 有無人幫手

建議下個post置頂

唔該哂巴打幫打炎王龍 0貓極速

我打滅盡時成日掘到

真

SOS友先係最大敵人 成日同我搶頭位斬我

冥燈龍 角
Final boss

Sor巴打 我以為你撳錯反對

想問慘爪龍上位任點開

打角龍 -3

WZWMc6jDcJu

炎王龍-2
47mTn4JNbhM7

下位

屍套龍
7PTy8zAXnPH

哇屌癲撚左
採燈龍尾中玉
完場收多兩粒
一場三粒wtf

juno系武器所有R8第一件都係燈龍

7BT4vzYM3Bwc
屍套龍

做咩姐 我四粒

比返粒我呀

比返人啦

開咗, 可照入
Sos咗

雌火龍???的痕跡加得好慢
每次出去探索加得少少

巨蜂的暮羽點先會有？

想問下位搵古代龍人應該去邊搵，上網睇話直接15區出發，但我冇15區營地

完左活動任都會加

11區揾路係咁上

用下位裝單挑 亞種好似玩黑魂咁

打薄羽

究竟係咩材料

炎龍爪上面

我都打緊呢把野材料 打更上位慘爪

好 唔該哂

主線滅盡
3jaLEMzwMCGa

有冇巴打可以用熔山龍裝 +下位武器打贏滅盡龍

飛雷啦，屠到滅盡

白鳩石係咪好難出

3tHNpeMsEKQH 求Carry屍套龍

唔係

我屌你老母
邊撚個GaRyCZ
仆你個街打炎王龍你一黎就貓之後掛機

啱，果條友真pk

想問下種植物個到點樣先可以有得擇種其他新野

滅團

Incoming

Sorry巴打
我死左唔記得拎翻大回復
補唔到血

唔使

場呢？

求幫打juno
3jaLEMzwMCGa

主線鋼龍求救

Code?

記得帶flash

等我開左個動畫先 THANK

求幫打juno-2
3jaLEMzwMCGa

求幫打骨鎚龍
4ar26juGvHAN

初見炎王同屍套龍都14分鐘內搞掂 同滅燼龍差得有啲遠... 有啲失望 不過都幾型
利申 新獵人

4HXnLaycC7wz
上位連刷飛雷龍-2

sLaJbYJJJCA

有冇人知咩材料

鋼龍怕咩屬

龍

雷

自由任啲灰色clear點解？？？

同個巴打兩個刷都好快啲，仲有冇人入

其實見唔到用咩材料整武器代表你要推主線見嗰隻龍，推主線啦

以寵物小精靈黎講怕冰同妖精

-1位巴打

炎王龍裝個技能，力量解放，係點樣發動

同求 開左任 同一集會

爆破 毒 雷都係三星
龍屬兩星但係有封龍

求幫打冥燈

求幫手打櫻火 6wEctN82kYZv

上集就要一直被打/同條龍對峙夠耐

Juno 場有無巴打刷

-1 打住等

開左任-1

究竟滅盡跳衝點避 好多人死係呢招到

見佢全身黑刺就盡量貼近佢，佢一大叫就準備碌去佢側身後面

上網都係搵唔到 點樣開麒麟上位任

求救

新手上路
入黎一齊吹下水啦喂!

Juno 求帶 -3
FpPntnnTe2a

好勁 唔該曬

點解向後跑住飛撲都會變左滾地

係咪唔知8定9星嗰個
我條調查bar完全未滿但係又突然比左我
佢開比我之前嗰場任我都有執麒麟毛

用弓15貓都SOLO唔到滅盡
我冇遠攻既才能

睇自由任 描述會寫 打4星雌火個個可以開晒大部份有用既

想轉主玩弓，應該開邊條武器路線好

要襟到實一實

櫻火一下扣勁多 應該著咩裝

上位熔山

溶山？

有冇人係咁斷線

點先有燈龍幽角

我條bar直程無色 明明去左搵佢既體毛好多次

我下位第一套係痴火頭（+15體力）其他慘爪（型）
上到上位就熔山（易整同爆屬雙刀強化）
熔山到滅盡就整滅盡
熔山唔到滅盡就上位雄火

想問豪華版送嘅裝起邊拎？

爆角

有冇人打冥燈龍？

炎王龍煩到癲
貓左一次

今集 重弩邊把 最勁

有冇人打冥燈龍？
6Xvnt8ABTmLw

咁高難度

一係FD 一係SOS搵隊友 一係搵隊友

Juno個頭係咪要綠色利先唔會彈到？

即係基本上 上位裝都係整熔山為主？

屍套 3EmDz6nWWMFz

頭先雷你哋sorry,我其實諗住等貓飯
自

求幫忙！！

因為熔山防火
你打櫻火會冇咁易死
除左火耐高同防高過下位裝
熔山裝最主要係
因為熔山龍坐15分鐘就完場 唔需要太多技術

明白曬

有冇人打上位麒麟?

Coming

求救,輸左

我身邊啲朋友玩太刀同大劍多
佢地會熔山轉上位雄火裝
因為有心眼唔會彈刀硬直比滅盡打
小弟玩雙刀 就直接滅盡
希望幫到你

Sorry比龍捲風卡左位，一起身就扣血

用弓易唔易爆角？

-1求帶

比滅盡狂滅團

有冇人幫拖 主線櫻火

Same

打完主線櫻火仲未見到有上位雄火任打是咪正常

啱啱爆機 點解冥燈廢過Juno嘅

仲打唔打

隻滅盡龍唔使打都會被擊退

我唔見有上位火龍裝 咁應該合熔山定火龍 ？我玩斬斧 依家HR12 卡住係櫻火

緊急,求援

coming

有冇巴打得閒無野做

我嗰條bar都係冇色

用弩既斬裂彈追住佢個頭黎射
好易爆

收束之地
7BT4vzYM3Bwc

差1個,推推推推推

想問下輕弩玩斬裂彈 通常把弩裝咩零件?

有冇巴打幫拖 我入

主線滅盡求carry
4videdPxspph

周圍行啦
有導蟲架

sos燈龍同滅盡勁快齊人

屌你老母識打既唔夠3成人

隻game出左五日好正常姐

要掘礦養家

juno 主線-3
求幫拖

我成日拎採集最高

炎王龍招儲氣爆點避 好大範圍咁

想問啲武器，屬性個一行暗左 係咩意思？

已打左22分鐘

有冇人JUNO 場

有冇人幫手打收束之地個任

收束之地即係打咩

貓餐點先可以做到兩樣都+50
已到上位

唔該哂各位大佬
易打過上場好多

解食物任

多左個巴打差好遠

滅盡打三十隻都無寶玉
打第一場鋼龍就有寶玉 要嚟做乜

第一次見慘爪比佢sm

睇你想靠carry靠到邊到
如果想自己黎就熔山先
然後先考慮其他

想問下斬擊斧用強擊瓶定屬性瓶好

入佐

岩呀
掘左45下

賣寶玉
出寶玉
信不信由你
反正我信了

Juno 求帶 -3
6wQE4tpcaPRG

等埋

入了

仲有一個位

Juno任務報酬係咪唔會出玉？
一定要爆頭斷尾？

未開場

係咁斷線 屌

你地有冇狂斷

有無人打冥燈我開
4N6NXYXAz33b

有兩個場,邊個先係巴打

我個名

輸到唔記得開場

有無巴打知道 上位同下位風漂龍嘅幸運會唔會stack

6wQE4tpcaPRG
Juno -1 開住等

仲未研究到d瘴氣咁防止扣血

其實好簡單

初見殺

想問下點解打完土砂鬥技場就無再出過其他鬥技
明明見d人開到其他鬥技
打到上位都唔見有其他鬥技

無知一問 點解屬性灰左

求操蟲棍派生圖
又google 又爬文都搵唔到
無人用蟲棍？

好似要捉一次

要屬性解放

mhw會否更新多啲龍打
少過之前個啲

捉佢先開到

咁熔山任係咪要有其他人開先做到？

好似係強擊+%攻 屬性加屬性傷

整滅盡裝好定燈龍裝好

Why not....

JUNO較好 個人認為

求最上個個材料

無時間刷晒兩套，仲有人刷既時間盡量集中整一套先

燈龍個全屬耐性好吸引
但滅盡高防同啲技屈到仆街

Thanks

有人配滅盡全套除左手係用燈龍
再配埋個痛擊護石（未開到唔知點做）
好高會心
好正

有兩場冥燈自由
有無人打？
6GRtCBRbFTyb
-3

1場 講錯

有冇巴打幫下手

想問下點解我次次話要係營地一落 次次翼龍都掉我落街 唔係係營地一

Juno-3
3PpxwR8H86tE

有無巴打帶打Juno
4G4ZihTcyJsc

冥河龍 求carry
f3Q2fQuCvdL

有1場冥燈自由
有無人打？
6GRtCBRbFTyb
-2

冥燈龍 求carry -3
f3Q2fQuCvdL

鋼鐵長刀 IV 第一個素材係乜...
（第一行 爆破屬操蟲棍）

刷juno
7jntMfpu8c3

岩岩打調查JUNO

一場2粒玉

刷既話唔開調查？

JUNO 訓覺

8粒大爆G 爆真係好壯觀

一定要打調查

岩岩一出2粒玉

用下位裝加上位武器贏

下場我睇睇

已經解晒但都係+30 & +25

風漂裝打

終於成功solo炎王龍

終於上左上位
準備做礦工收集下素材先

請問點解有時可以係道具欄召喚貓送蜜蟲來，但有時又係道具欄揾唔到？

有冇人一定係打code先入到人房？
人地邀就失敗

有冇愛助型獵人幫我手

打隻骨鎚龍成千刀都唔撚死
乜撚野事
主線探索任黎，求解

有冇人開調查juno
我冇呢個任

古龍之血 打Juno 有

仲要係下位，打極唔撚死

雄火頭身腳 加合金手 浮空腰

屌你老母死架仔貓完掛機
打完黎採集
仆佢個街完場我追住佢黎斬

白鳩石先岩 要係龍之結晶到 挖紅礦

唔好意思 我想問尋找三隻古龍足跡點樣可以快啲搵到？

想問下鎔山裝係合a定b

你想知咩 睇下幫唔幫到你

屌你老母 鎚仔手短打冥燈打撚左半個鐘
扑頭都唔撚夠高 尾又郁得快

打完上位蠻顎就應該開6個食物素材
到時可以食到+50

搵完 返村 再去返頭先果度 你會發現到世界美好

想問下熔山裝應該合α 定β？

白鳩石唔係藍礦咩

啫係搵到小小就走返村然後再入多次？

Juno -3
TKihaACc4P4

xhajApcRZR3 滅盡 求carry😢🙇🏻‍♂️😭

係
記錯

a先

熔山龍
集會 3WP8v84WRBDE

搵下邊D位比較多 就可以搵少幾轉

我知呢個問題好蠢，但我真係搵唔到邊道取消自動續ps plus
有冇巴打可以救下我

想問下有咩分別

食菇加節食=無限秘藥
想問廣域對食菇有冇用

已入

求幫打角龍
集會 44sXeNCire8h

屌你老母d垃圾可唔可以唔好成日死
明知自己廢就唔好行咁近啦手

不存在?
打錯定係我問題

Juno -2

打完兩隻爆鱗係咪冇哂任務接

I come 留位

-1 now

其實邊關多蒼火龍

今日野團做乜鬼
一跛腳就場場都有人三貓
明明尋日超多神人

新手求carry..卡主線

+1

有冇人要幫打飛雷龍 想刷野

古龍其實有無得騎
未打到唔知 屌細力啲

我都想刷飛雷

練金點玩架

痴線頭先一場爆錘，爆鄰加熔岩魚一齊係熔岩地帶出現打大架 個畫面好震撼

Full jor

同房開多隊

開playstation plus>右上角會員管理>定期服務

COMING

求爆角juno
除左角咩料都齊 太刀撚
4xM4tN4izYE3

有冇冥燈巴打？

素材表唔整住 打下機先.

做完任打幾十秒記者係人生樂事

juno求過任務
TKihaACc4P4

juno求過任務
TKihaACc4P4
-2

追住黎怒打

又輸

特別係十分鐘後入場果d

求冥燈撚

想問α β有咩分別？

打到熔岩龍都會比人用大劍挑起幾次

a係有兩招技
b係一技加一洞，姐係可以入一粒寶石落去

有冇巴打有7星8星自由任列表
上wiki 得1-6星

a多個技能但冇/少窿
b得1個技能但多D窿

A係多技能冇得裝石
B係少技能但可以裝石

亂入人地sos玩弓真係好爽 又唔洗食藥

不停各位帶爆彈眠爆juno,我發覺幾乎每一場都係得我放

咁通常合邊個

每日登入叫我領獎
但去管家下載又冇
係咪未有得拎

手殘習慣hit and run應該用咩武器？
大劍拔刀R痕

等Gamma

I know that feel

自己睇喇屌
個技啱你咪要唔啱咪唔要囉
都俾埋中文你囉

睇人公會名片先知滅盡把充能斧升爆叫「帶來毀滅的一把武器」
明明太刀同重弩果啲叫滅盡乜乜
見到呢把野以為仲有隱藏武

做緊雌火龍足跡 搵到一半打完蠻顎
之後要去邊再搵

有冇巴打想打兩隻爆鱗龍

新手玩重弩想問少少心得 同埋點解唔比我用普通彈lv3 同散彈個d

邊個係兩把長槍果個場係咁放閃光彈

點先開到上位狩獵漂空龍?
我係探索殺左次都無

打完炎王 屍套 鋼龍係咪就係冥燈
唔夠打 磨左勁耐比佢兩下ko左
有無人幫拖

今日由6點打到依家 未贏過
食貓飯食到無錢 睇黎我要棄驚

打邊隻

Juno

打到勁燥 扔到個手制R2好似壞壞地

你係咪用太刀

太刀 長槍都有用過

我想講滅盡呢隻野食左閃光彈仲癲過平時
好心4個近戰就唔好亂用啦
你話幫人解圍就話姐

乜野咁鬼野咁慘

謝3位巴打

我真心想喊

4JEHbH8QiC33

Same 琴日卡左成日 臨訓前同巴打打先過到

有冇人刷屍套？

ching用咩裝打

請問龍玉有冇話打咩會易d出

爆鱗龍用咩武比較好打

有個fd 玩弓 成日話易打易打 叫佢玩近攻又話驚比人掃底 又呢又路

輕弩

浮空，飛電

弓

特登整左把滅盡弓 剩係識滑步射 感覺扣好小

主線 櫻火有無人打

D素材任係咪多人做會快好多
定個個都要執/打夠自己果份

試下唔好貪刀打hit and run
換套勁啲嘅裝

岩岩打街場juno掘屍出寶玉

打爆鱗用乜鬼滅盡
拎飛雷或者風漂全套連弓
龍射D數字保證高潮

橙色細細粒果個咩意思 點解無得比我直接用

把把弩都有自己可以裝既彈
至於用弩既心得
有斬裂彈＝勁弩
冇斬裂彈＝垃圾

唔熟手嘅巴打記住合秘藥,咁起碼貓完一次冇咗貓飯嗰50體都冇咁易再貓

你登錄左調合

遠攻近攻你兩隻game嚟？兩種技術

熔山寶玉係咪好易出，連續四場出

姐係 陷阱登錄下面就直接用 登錄左面係調合

Q&a有冇？

好似係上位任 係場內搵d ？？？既足跡

唔知點解捕獲唔到蠻顎龍 明明已經有骷髏頭標誌 放陷阱 兩個捕獲玉 都係捉唔到 係咪主線第一次打唔比捕獲 定係邊個步驟錯左

juno
7jntMfpu8c3
繼續

都唔食龍，電弓一支箭起碼扣廿幾血，三角+圓貫晒成條最少幾百

有機會唔成功帶多個陷阱再打少少血穩陣

盾斧最後整滅盡定冥燈武好

隻手凍到仆街點打

爆鱗頭到尾，雙翼又長又厚
簡直係弓天堂

去大蟻冢第1,2,3,4 區執雌火龍鱗，執完quit 任出嚟，再入去執過，刷4-5次就得

juno
7jntMfpu8c3

爆鱗真係異常地肥美，簡直係mh界既欣宜

求冥燈

我都要打

我用盾斧打到好累

飛雷弓配滅盡裝去打得唔得

我差一隻角就全套

要解主線

JUNO我輸左2日先贏

得

大家覺得爆破有冇用 好似好雞肋?

屌你老母
諗住等埋個fd過juno 主線就同佢瘋狂開刷
點知佢solo解任就出寶玉
公平咩？
屌你老母

冥燈套其實麻麻地
Solo滅盡都係10分鐘多d一場
冥燈打一次要30分鐘
准備放棄刷冥燈

打到風漂龍 主玩斬斧 想請教下咁多位
邊一把會比較好用 （唔知揀咩瓶好）

打左三四十場風漂都無龍玉

爸打要唔要一齊刷？

睇下打咩，打麒麟唔錯

但係整滅盡武要冥燈角

要訓，不了
聽晚再刷過

玩弓四人打冥燈龍都25分鐘 手都攰

3BcuTFHPAZwL
滅盡龍求斬尾熟手

1場爆得3 4下,即係扣得500血左右

試下飛雷龍 我有三粒龍玉都係佢出 兩次調查一次自由
另一粒好似係角龍(?)
風漂我都打得幾多 因為整裝 都無見過龍玉

主線咁岩就拎夠
鎚仔打一次真係想死
隻野又高 又轉黎轉去 又無斜路

-2 調查任

琴日用緊下位裝，juno一招飛撲秒咗我，今日換咗上位裝，一場就過咗

用買個d裝咪得，駛乜刷

同埋風漂唔係會出寶玉only?唔見佢有寫
個圖鑑唔齊？

你係咪用雷屬盾斧

你唔齊呀，刷多幾百隻先講啦

炎王裝好似好啱雙劍撚

咁點

可能會spoiler 想自己玩落去勿睇

到左HR49 會有個新任
過左之後開古龍既進階＋調查(通常會限你唔比死 or 只能死一次)
過左個調查會有機會比粒發光寶石
粒石可以強化護石/強化武器(直接加白字)
問題係粒石有兩階 最高階個粒英雄寶石好似勁低機率

緊係用雙長劍，桐人咁款

兩個都調查6lv啦喎...
上限係幾多？

講錯，係要寶玉

幾時先有得整熔山裝？唔係打完物第二次就有咩？

繼續主線啦，咁急做咩

刷飛雷/土砂快好撚多 風漂成撚日走黎走去好浪費時間

同路人呀巴打

巴打係咪玩到有啲頭昏腦漲

有冇人打冥燈？
RxaejK7RR4L

閃光彈射鳩佢老母 10分鐘一埸行路都行3分鐘捉佢老母西
佢訓教果到好撚遠 不過貪佢裝d技好

寶玉 逆鱗我都打到
但係打唔到冰結袋呀

改正 只係用黎強化武器 自膠
護石三階只係用d rare野

喔！刷調查任嘛 用哂場我可以借場畀你一齊刷 我有刷到
不過你就算用哂次數 佢都會再出過畀你
調查定期清唔好過250

同埋勁靚

六鋪出四粒

調查任有寶玉拎？

炎龍壬主線有冇幫拖

屌 same 逆鱗4 寶玉2
凍結袋3 整完冰雙刀就無哂

連打幾場一個袋都冇
逆鱗就幾個咁出

用猫採險隊啦，多到你唔要

用左張激運卷
打一場熔山出三粒玉

調查任揀有金報酬嘅接
我接親唔係寶玉就逆鱗

我下位毒妖鳥要毒袋
我捉左四隻都無
要靠貓貓探險隊

班衰貓打親唔係鱗就皮 用我成600pts
另類黑仔

大劍配咩裝
大劍玩到有d 悶

想轉太刀

雙刀solo juno爆13次 好痛

哇 4分鐘打完

逆鱗同冰袋多到賣 一粒寶玉都無

打飛雷出好多龍玉

溫暖的毛皮下位森林真係有？ 我行左好多個圈都唔見有鹿喎。

利申：啱啱過左飛雷龍

唔見有滅盡場

拍拍 互相集氣

套下位飛雷龍裝好痛
之後大蟻塚探索主任要做咩架？行左成個圈都冇野

邊個昆鳩你...
沙漠呀 一出營就有啦...

荒地一出就係

搵毒怪鳥 喺一個小森林
打完正式有上位任

炎王裝真係好正
但佢啲塵爆好煩

唔想刷

淨中過逆鱗

屌你老味，舊post寫森林地圖 ，我仲以為荒地唔係沙漠

係圖幾的？

呢個post啲相全部都頭已側

岩岩整左套上火蒼火 火龍hybriddd 準備整套風漂

出左兩件有洞juno先發覺自己冇乜石
得d垃圾耐火水雷果d
打咩先出多d

好撚後悔 屌

屌奶星 冥燈龍男裝型到

有冇巴打 右下個booster係買定合番黎？

我無事喎

風漂裝打上位毒鳥都有d辛苦 仲要係用有高空優勢既棍。。
係咪應該刷曬熔火裝先開始打？

同埋回血果個 有時同巴打刷滅燼見佢地會放 但我唔識

上位熔山砌a定b 好

我頭已側嘅點解

仲有3次 巴打

唔係好記得 好似係左上方
搵到未？未搵到影一影我圈畀你

可能你set錯嘢

可能呢幾日 日日都打mhw打到傻撚咗

整教學嗰條友應該喊緊

42jAtZBttWBn
有個2個金素材唔可以死既JUNO調查任-2
有無人可以CARRY

打左好多條juno都係冇寶玉 好想喊 d fd兩粒兩粒咁出

Juno-3
i

等我

識讀心架嘛 試下唔好諗佢
我斷尾嗰時其實只係想要條尾 但有挖到兩次都寶玉

有冇人打櫻火龍主線？

等睇三貓

岩呀，祝你地過唔到

係咪用弓先比較容易爆冥燈角

頭先有巴打幫我勁癲兩個人過左隻㝠燈 唔該哂佢

用長槍諗住爆佢頭 難爆到

最後換盾斧斬佢算

炎王龍求救緊急

6brkxmvbtkwM
炎王求幫
-3

雙刀最終裝點出

入埋尼試下一齊打

原來係你 多謝哂呀！ 我自己打左幾次都唔得

搵到了，謝巴打，順手ko埋佢了

仲有冇巴打玩緊？

隊長貓左 屌

一貓就玩完

熔山龍捕獲作戰最後隻滅盡龍點搞，點先會觸發劇情？

HEA時間

我有個得一個金素材既JUNO調查任
又係1貓玩完
都唔知開唔開好

想問下上位蟲棍我爭呢個素材係咩 thx

刷完啦 無次數了 訓

hea 咗好耐都唔得，係咪要扣條龍血？

想問下而家個12+3ps plus ，起ok 7仔買果d 1年code 係唔係都一樣會多3個月？

通常都係屍殼龍啲野

過多陣我就整埋個素材整合
會唔會遲得制

速刷龍玉 調查任泥魚OR飛雷

有冇人黎 6rdu3smrZFh4

破壞兩個部位
等時間
射擊龍槍同兩個單發咩咩矛

熔山裝整a定p好？

Me

而家開機等唔等

快快快

滅盡真係好撚難打

滅盡-3

alpha 之後換其他靚裝 再儲硃轉beta

我岩先去去賣炎王龍自由過左

打滅盡如果用太刀有咩方法可以避到佢d攻擊 佢下下一野打埋黎就貓 我用太刀又冇得擋

看破斬

冥燈要點刷??
爆完機係任務到接唔到

見切斬，其他招起手後，接r2+o
呢招難學難精，及早棄太刀吧啦

唔出

出左龍玉巴打

出左 第一場出龍玉

練好基本功斬一下碌一下就慢慢識玩架喇！

另外個巴打未出？

想問有無巴打可以帶我過鋼龍？

打完第一次就有寶玉算唔算好運

juno solo 好爽

Mon hun新手juno第一次就過到
貓咗兩次
食鬼人藥同硬化藥之後好打好多
真係唔慳得
用大劍小心翼翼同用多d高低位騎佢
一見佢訓低就用combo 爆佢頭

一見佢開翼就準備㩒r1 + x 向兩邊跳

隻貓真係好勁
一隻貓單挑咗juno成大半場
淚都無流過滴
又瘋狂幫我補血

thx a lot

癡線 終於有好嘢

Btw頭先過完鋼龍動畫之後保險啲發出求救訊號
之後佢一飛就狂閃佢 打到佢倒地密咗好多
心諗應該差唔多 依個時候有人入房
「遊戲變更為多人難度」
最慘係得一個人
鋼龍叫咗一聲 就無倒過地啦已經
又得返一粒閃 房友又係雙劍撚又無帶閃
打得勁辛苦
但最後過咗 雖然唔知係咪巴打 多謝你先

想請問下獵蟲既培育同枝棍應該點配合？
例如我想整花朵之刃，毒屬既
咁我係咪都要養隻獵蟲係毒屬？
同埋打擊同切斷又應該點選擇？
thanks

大家係禁L3定R1跑?
禁邊個會好d?

房友隻貓係吹奏技能
又加攻加防精靈加護 回復速度加快
好似幾勁

笛技好有用

冥燈求爆角
已求救

咁唔練盾嚕..練吹笛

咩都有得加
攻防血耐力又有
防震又有

有無巴打一齊刷歷戰麒麟?

雙刀自帶位移真係勁爽

之前雷juno既 而家去左雷麒麟

刷風漂帶滑風衫啦
㩒一下圓圈就飛上去佢瞓嗰到

唔係約定好眠爆真係自己打好過

上位火龍幾多hr先打到

裝備

我搵左好耐 滅盡龍嘅痕跡 都搵唔到 仲差一個 有冇人可以指點下

高手們操蟲棍有邊把推薦

參加救難信號入人地場打啦

返城之後再入個地圖,會重置,搵返之前搵過嘅位

都知可以唔使搵咁耐

早

風漂龍太刀rare8第一個素材有冇人知係咩
Google咗搵唔到 唔該

鋼龍的尖爪

有無師兄知優雅長弓II 第一個素材係乜

vtusTLkJz6D
有無巴打幫拖 juno

刷咗三場就出寶玉
真係運氣

睇攻略網話毒袋只會係プケプケ討伐任務跌
但係我打完唔出係咪無得再拎
無得重覆接任

一場出左點睇

打毒妖龍就會出架喇
姐係唔跟任
只要係打毒妖龍就得

個500萬禮物點拎
同隻管家貓講左n次都無

第幾日既第一場

但係呢到話係報酬唔係掉落物
係咪照打就得

古代龍人鍊金術係點玩 唔係幾明

你地覺得個3條古龍 難打程度由高至低點排

熔山裝加熔山大劍完美配合，爆到7彩

屌你老母打juno打到殘血，比佢訓醒一下秒左

十幾場Juno 都冇寶玉

炎皇>鋼龍>>>>>>>>>>c套龍

鋼龍帶咗成幾打閃光彈 好快完場
屍龍d瘴氣反而麻煩d

Juno用慘爪裝真係唔夠抽 要升下佢 下下比佢如來神掌

爆破爆個下唔係得100傷左右咋咩?

想問下如果買左英文版, 點先出到中文？係外國買唔到中文版 = =

搵唔到毒袋整唔到ブルームナイフ

更新

= =

浮空龍之翼

多謝大佬

要用香港psn 跟住更新定點？因為我用緊美國psn

4條友打麒麟都要22分鐘 6分22果條友都癡撚線

9星兩條爆燐好撚難

有無人幫打鋼龍或炎王龍主線？

點解不停f5sos 都無人打冥燈

開多個角色 d裝會唔會通用

可能等你開

蒼火雄火打左成廿隻咁濟一粒紅玉都未見過 好想整混裝呀大佬

唔該想問下鐵刀升級要既呢粒石係叫咩名

第28個post喇，爭氣啲啦

深海結晶

整理左大刀嘅素材
差13個武器

聽日再整

輝龍石

辛苦曬

原來未開到個圖 thanks bro

請問防裝上位除左滅燼之外仲有咩好推介？

轟龍

有人人答到我亮水晶點先有
森林2,3區掘極都唔出

好想要 無屬珠玩角龍盾斧

有耳塞

有冇巴打send套蒼火龍裝出嚟 未見過

千里眼

用左佢個加彈

Solo完主線juno,
仲奇怪點解咁易打
先發現原來自己265防

我完8星得233

有無人刷juno

我249都比佢秒

原來打完歷戰古龍之後仲可能跌粒龍脈石客製強化D裝

有冇可以帶我刷juno

我都係
新人求帶juno

一唔一齊

點解咁低
我354 juno裝

玩咗58個鐘仲係熔山龍裝

頭先你問果時開左街場

有無人帶刷juno

蟲棍大定推薦用咩裝/技能？
同埋大家係咪都傾向打空戰黎輸出？

打到粒猛者龍脈石 斧 但應該要hr49先用得

新手問個白痴問題
我打到粒防音珠[3]，點解裝不到入孔？
只可以裝係頭到
同埋裝左技能會加幾多？

有無巴打刷juno 求帶

屌你土砂彈刀彈到懷疑人生。。
斷完尾之後打極都打唔中d腳

想問下 蠻惡龍弓 第二把 第一個素材成塊皮果個係咩 搵極都搵唔到

跟隊

我開左集會所
4m4PYbxBLxeW

juno 求帶

點解有時會搵極都搵唔到隻龍 打角龍,走勻成個場,一個痕跡都冇,得隻土砂龍走黎走去同佢D痕跡

4m4PYbxBLxeW juno求高手

4m4PYbxBLxeW
刷juno -2

有無夜貓理下我

蠻惡龍條尾係咪唔撚識斷
第一場斷完跟住打街場冇斷過

之後連炒左兩場

打慣左直接走入巢搵啦

角龍係地底 8區下面

打咁多場剩係見冥燈爆過一次頭

基本上靠掘條屍拎角 勁冇效率

有無師兄開燈龍場

完左主線 除左整裝同frd一齊屠 主線都係自己打
希望遲d會有好多dlc啦 咁嫁主線量對於老獵人黎講到喉唔到肺
唔明點解全部龍fing尾都變到有咁大先兆
Juno作為主角算係最有feel 但都係每招技都太明顯 慢慢打只要避到招飛天挫落黎基本上穩勝

不過導蟲系統 龍之間食物鏈關係 環境陷阱 都好有心機 快d出dlc啦

邊位巴打同我刷緊 我見到啲乜野

係你班癡線佬癲啫
出唔夠一星期就爆
多多dlc都加唔切啦

一解放HR就升到41

條juno有啲慘

合完飛龍刀蒼後悔咗
早知升翠
攻又高啲
又鋒利啲 中伏

爆到佢

有個營巴打接任

有冇巴打拎過鋼龍寶玉？

睇圖鑑話破頭/斷尾都會機會出寶玉

到底做到其一就有機會定兩樣做哂先得？

打左就嚟三十條 條條都淨係夠破頭 斷唔到尾

有冇拎到嘅巴打可以分享下

仲想講多句 格離條八婆真係好煩
都忍左佢成集 最後打燈龍打到一半
係到up “我會在你身邊”
屌你 人就係對面岸食花生
最後贏左仲要出黎攞彩 “我知你得嫁”

打調查任啦 金報酬好易出寶玉

熔山一日按兩次 未刷齊又唔夠打上位 有咩做好

sorry 我累事

佢淨係識衝出去引怪

入人地熔山sos咪得

無人sos

入人地啲主線任同自由任咪得

一陣我開 我有營地

做自由任同做礦工囉 刷定落穴同麻穴捉怪

打4次火龍女 掟左我20舊屎

有去巢,真係唔見左

尋晚好多
刷到齊裝

有無人打火龍+蒼火

thx bro,不過真係去過巢搵搵唔到 聽日再打 呢隻野好難搞,

搵唔到就出場再入過 佢多數係個到

一過左冥燈龍就由15升到hr29
幾好

太好啦 出左寶玉

接自由任 我打左兩三場先有

應該係睇你爆主線既中間打左幾多任

鳩鳩地開？

Btw Juno 裝合a 定b 好？

無人打鬥技大會
果套旅團裝幾靚喎 竟然無人理

冇靚珠就a啦

今場好快下啵

弓好勁

我都想練弓 不過唔知邊套勁 冥燈勁定juno勁

冥燈龍出現

唔多

風漂裝火防禦係負數 唔刷唔得

我都係用下位裝打左juno先整佢把野再整佢套裝

仲有人開嘅
因為每場都控制到係15分鐘
當我打算打嚟賣曬佢拎錢
就有寶玉啦
隻game真係有讀心晶片
唔想要就出

juno求carry
4K7dre7aL4RJ

對唔住 我起唔到身

好,thx bro,訓先

有無咩方法可以瞓底快速起身走人

Sor 去左合裝遲左入

最後一場 我一陣試下去鍛鍊場練弓

又係我累事 我都係去鍛鍊場練下算
多謝各位巴打咁有耐性帶我依個新手

有無人刷上位痴火龍

邊把弓好用 我見佢地叫我玩耐力墊步流

點解主角啞

傳統黎

熔山盾斧減會心都屌住先arm先上到上位

見人套麒裝好撚靚 有無得變性

傳統上女角係外觀撚必擇
變唔變到性得兩種做法
1:等capcom出新道具
2:重開新角色

屌 第一次玩 thx

遲下出horizon同sakura都叫收左半邊性
屌住先

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

咩回答來

櫻火任
3estesFKKcLQ

啲護石同珠點出的？

有冇冥燈任

刷左4場調查黑角龍 2銀1金獎都冇龍玉 想死

護石可以自己整

滅盡龍寶玉有咩武器需要用到

熔山任真係free rider天堂

Rare8 滅盡武

根本劇情任
15分鐘就收到2萬

有無人冥燈自由任？

刷左就10場風漂都冇寶玉 差兩件齊
進度仲係三古龍

same

有強逼症，唔刷好哂想要既唔想推進度，
琴日仲出埋8星自由任奇撚比我

單挑3隻古龍都唔會死，打親Juno都瀨野

我都係差唔多
如果唔係把飄風武咁型，邊得閒刷咁多次

頂 見到熔山龍任經過9分鐘 諗住入去射幾炮完場
入到場先醒起浪費咗一個冥燈自由任

Btw今集BGM好好聽

果三隻古龍算鬼數啦，
根本就係古龍之恥

宜家最盡做到飛雷裝，到幾時先可以再做上去

[url]【攻略】資料查詢輔助APP (魔物獵人世界)

冇ios

係 果3隻真係廢到

除左攻擊珠有d咩裝飾珠係rare7?

滅盡寶玉兩次都掘尾出
諗起以前刷火龍逆鱗

我同2個朋友都見唔少
送完2個頭掛機等完場過黎採
我地會係咁打斷佢唔比佢採

下面留言有個ios工程師話兩個星期內幫佢上架

瞓醒竟然未爆post
btw仆街juno兩銀兩金都比啲尾我把撚

正常 扮工時間吹水先會快爆post
放工個個掛住打 打完就訓 訓醒又扮工吹水
好似我咁

突登整咗大劍爆冥燈角

我都係扮工先上水
應該係少咗約戰放code

佢死哂3次大家咪又係屌
反而佢唔出黎送死 我又贏到就算

約戰不如直接搵場 反正呢度約戰都好多新手
反而身邊越黎越多朋友玩 始終芒亨同朋友玩有講有笑開心啲

佢都係唔想三貓姐我諗